# Intrigue

* カードは給料毎のポストとなる
* 一つのポストには一人しか雇えない
* 雇ってない職業の人は必ず雇う
* 一度雇ったら職業の変更はできない
* 一度雇った人のポストの変更はできない

初期の所持金32000

## 手番

1. 給料を貰う
2. 競合の解決
    * 衝突無し…給料の額のみ。全ての応募者から交渉する。一度に配置して解決。
    * 外部競合…空白ポストに同一職の複数の応募者。手番プレーヤーから時計周りに交渉。一度に配置して解決。
    * 内部競合…既に就職しているところに応募者。雇用されてるプレイヤーから交渉。複数ある場合は安い給料から解決。
3. 二人を応募に出す

## 解決順序

* 競合無し
* 外部の競合(現職無し)
* 現職との競合
* 順序は現職→時計周りに近い順。また給料の安い順番に解決。

## その他

* 6ラウンドで終わり
* 約束を守る義務は一切無い
* 各競合の解決毎にポスト割り当てをすること。
